點睇IT人上pornhub contibute多過上github contibute

到底係咩原因? 因為壓力大?

打漏左個r字